究竟d女仔咁係咩心態

身邊有d朋友都遇有以下特徵既女仔：

1. 單身，但冇話過唔想拍拖
2. 如果知道or feel 到有人對佢有意思，會收收埋埋
3. 就算對人地冇feel, 但都會願意keep住同個男仔傾計（有d甚至願意同個男仔單獨約會）
4. 唔會當人地係兵，從來唔會要人地為佢花一分錢，亦都唔會使人地做野去幫自己
4. 當個男仔一有少少類似想表白既行動就即刻收人皮

呢種女仔嚴格尼講其實唔算係娘娘，但又真係會因爲比左徦希望而好hurt 到個男仔，完全摸唔透呢類既女仔係咩心態。

大家點睇，不妨同小弟分享下，起碼同班兄弟開心事台果陣識得安慰佢。唔該曬各位巴絲打🙏🏻

尼你老母

屌你老母 字都唔識打

驚自己表錯情？

無相關經驗 9估

有時又唔好怪啲女畀假希望 條仔見識少 冇乜社交經驗 郁啲就覺得人哋有嘢

記得自己係死毒撚 就冇嘢嚇到你

當人係普通朋友lor

認同 人哋鬼知你會鍾意佢咩 郁啲就話畀假希望 你估條女識讀心啊

毒撚對人有意思 咪咩都睇成係有希望囉

寂寞想搵人陪，但又未搵到岩。
好難明咩

簡單
想比人知有好多仔想搶佢
想比人知有人陪佢

呢個真

真心遇到有 初頭好熱情咁傾左兩三個月 無其他人知
但一被其他人知到左單獨兩個人出就開始冷淡
Even每日都有幾傾幾句 又唔會唔覆 係冷淡啲 真係猜不透
係由頭到尾都無表示過 但曖昧個陣係開心ge

咁算唔算好賤？但平時又覺得果個女仔好好人，諗野偏成煞果type, 完全估佢唔到

垃圾女人，想係現有圈子保持純品形象。
呢種女如果目前係中學，升u就會現形;讀u嘅岀到嚟做嘢就變。一齊咗都係自我中心類型！

時間會證明，到時返嚟呢個post，正皮我就得

有幾賤？因為唔受溝？
起碼佢清醒知道戀人同朋友既分別，
搞唔清個果係你姐

毒撚真係好恐怖

我都希望係我個friend 過份解讀左個女仔，因為果個女仔真係不嬲都唔似呢類人

男女做下普通朋友都唔得

唔係收兵 但當人牙籤

你唔開到聲表白 都仲可以扮咩都唔知
因為仲想keep住段友誼
但如果你真係表白 就只可以直接斬纜

利申唔係呢種女仔 但我覺得唔少人都有呢種心態

3. 就算對人地冇feel, 但都會願意keep住同個男仔傾計（有d甚至願意同個男仔單獨約會）
4. 唔會當人地係兵，從來唔會要人地為佢花一分錢，亦都唔會使人地做野去幫自己

你對朋友唔係咁 ？唔通淨係可以同有興趣既異性做朋友
我仲會主動單獨約男性朋友食飯，朋友之間食餐飯有幾閒 完全friendzone左你咪係咁樣

係咪天蠍女?

有咩關係？

諗野偏D/極端D

唔太清楚

有朋友係咁
認真答你
佢enjoy大家相處嘅時刻
但佢未鍾意你鍾意到想同你一齊

咁既情況你個朋友最後選擇點做？

同意 當局者迷
毒撚一旦鐘意咗人，就算條女只係呼吸，毒撚都會覺得對方係特登俾d二氧化碳自己、俾緊希望

毒撚唔好ff咁多啦好冇

冇咩點 照常出街食飯睇戲
當下開心就好

我識一個係咁
已經放棄左追佢
得閒單獨出街睇戲食飯都當佢fd算
追到心很累

我都同意呢個做法，有時仲做得番friend 已經好好彩

做唔成情侶咪做朋友
無男朋點解唔可以同男人單獨出街
你要鐘意係你自己嘅事總之係朋友
我估

應該話佢鍾意同你做朋友
但唔想更進一步
單獨男女約會其實係好正常嘅社交
唔係個個女仔都鍾意收其他男人嘅禮物
咁你無啦啦表錯情表態咁佢當然Stop啦
唔係話同你出街就代表可以上馬

有啲只係寂寞揾人陪
有啲係自卑，feel到人地有意思但係又唔信，覺得自己咁差邊有人中意，亦都唔敢去開始感情，驚比人hurt，所以就算對個男仔有好感都唔會表現出黎，但係又唔捨得同嗰個人斷絕聯絡

點解唔可以話條女係觀察個男仔適唔適合佢？
任何關係都係由朋友發展先架啦，同朋友傾下計，啲毒撚就覺得肯傾計=有得溝
老實講如果你係完完全全條女唔中意你既都唔會同你傾計出街，起碼有一定好感

有基本既好感基礎之下，再長遠相處睇有冇機會一齊，多數一開始係好開心既，啲毒撚會不能自拔（或者可以調轉性別，不過樓主問女）
但係女方就未必，或者會係相處過程覺得大家唔夾。睇份人會唔會好斤斤計較，不修邊幅，或者家教如何之類，呢啲唔係一時半刻可以睇得出
之後如果有野令到條女反感，累積一定程度 就會覺得大家無機，一齊都無謂，無必要再發展落去

如果你問點解要觀察，我諗正常女仔都唔會中意比人叫公廁，a20，所以唔亂咁開始一段關係都係保障雙方
以上講既野mk妹散拖除外

你D男人好撚煩

你feel到條仔係出自社交 出自朋友角度同你接觸
定係想追你 對你有意思而同你接觸
如果你feel到條仔係想追你 你仲同佢出街食飯
好明顯就係你比緊假希望佢 收割緊人地情感上既付出

寧願比狗屌都唔同呢d垃圾一齊

雖然唔知你係咪鐘意我 同你傾計係想由朋友做起都ok掛？

反而男仔係咩心態呢？ 對女仔無feel會即斬纜 ？

毒撚：除非你想做我女朋友，否則唔好搵我，阻住我打機

毒撚d內心劇場真係好多
呢d咪係普通朋友囉

完全同你一樣經歷，個時個女仲有問好唔好同佢男朋友分手好，我果時唔想做衰人就叫佢自己決定，後來開始有人傳我同佢有路，佢就開始避開我了

但有好多都係出於自我保護 唔知對方適唔適合自己
達唔達到自己要求 係度一直拖住人
同對方唔敢行前一步 又唔捨得同佢斷絕聯絡
覺得佢自己既感情先係感情 自己既時間先係時間
點解對方可以為左你 而冇去為自己諗啲咩
而你就以保障自己為前題 冇去為對方感受著想
依啲女仔係感情上真係好自私 垃圾
我想同依啲女仔講 你需要既唔係拍拖 係一份保險

呢啲女係需要男仔主動啲熱情啲去溝，咁先迫到佢地表達自己心意，最尾結果一係條女肯承認自己既感情跟住一齊，一係條女就會收你皮，但至少會有個結果
所以咁多巴打打如果遇到呢啲女，要明確咁表達自己既心意，唔好比呢啲女嘥自己時間，呢啲女超級被動，你唔郁佢永世都唔會郁

我個case就係咁
曾經有個女仔好主動關心我同約我
但當我一主動返少少搵佢同約佢
佢就冷淡返
佢係應約既同時
係ig story po 佢同其他男仔fd 互動既野
所以我都係自動自覺收皮 當返佢普通朋友咁相處 之後都冇再主動搵佢
成日話驚連朋友都做唔成 我呢d毒撚其實最好連朋友都唔好做 冇希望就唔會失望
亦都唔會傷心

可能覺得做朋友開心啲掛
男仔係唔係無得溝/溝唔到就連朋友都唔想同人做？

呢個比喻又幾得意

可以咁講 尼種女唔夠果斷 根本唔知自己想點
就算比你同佢一齊左
佢個種1516思維都玩死你
因為隨時會話其實我地唔係咁適合

當多個朋友咁 唔好諗咁多啦
呢啲女仔見唔少 當朋友就算啦

尼種囡通常係內向/怕羞Type?

咁我又無 大家都係單身 又係散左年幾又幾岩傾 所以都同佢表明唔怕被人講
只係有其他女仔發現左 而加發現個D人佢又識 所以禮貌同佢講聲
點知自個次後無出過街了

咁你想點呀屌你老母

咁就要䏲下個男仔放唔放得低，如果放得低其實大家好大機會做得番朋友，甚至關係仲會比之前好。但前提要係個男仔識得諗

朋友

唔係講緊超級被動依類 係講緊個啲個男仔已經主動左一段時間 都同你表達過講清楚晒想你做佢女朋友 你都猶疑不決 唔肯比個答案人 一直無了期拖住人
直到個個人達到你要求 覺得佢合適自己先會應承個種 即係個女仔係鐘意對方 但又覺得對方係某啲地方未夠好 但基於對人有好感唔想冇左佢 但又唔想屈就自己 當左對方係後備 遇到個更好就一腳踢開你 個男仔付出左咁多既感情同時間除即變成用完即棄既水泡

你班死毒撚咪再ff有女鍾意自己啦
好撚煩啊，行步路都要貼過嚟
唔係睇在識你耐 加唔算太過火
我真係開鳩你波

1. 咁咪係平常囉, 一撚定要掛住想定唔想拍拖係額頭呀?
2. 唔通唔收收埋埋咩, 都唔撚柒岩
3. 係唔撚係男只可以有男既朋友, 女既只可以有女既朋友, 定係男女唔可以兩個人單獨做朋友, 要見面一定要三人起跳呀屌?
4. 獨立咪獨立, 有乜撚野唔好呀
4. 乾脆利落屌你老母

有d自己眼角高 但ig又成日like埋d話咩自己一個人過節日又盛

成熟？成煞？
你講嘢有大陸口音？

依種女仔又係垃圾 不過我唔係講緊依種

lm
唔講唔覺，原來自己都係咁

Me too
已經完全放棄

打錯字姐

超級被動呢類同你呢個case
你講嗰個case就係個男仔傻豬，表白後個女仔無明確接受或拒絕，仲繼續拖住你就等於收兵，下次見係咁就及早離場啦

我明你巴打 佢地根本就係高手 連自己都呃左
話唔知點諗 就算追到 做佢地男朋友都死啦

咁如果個女仔會主動約你出街但係成日唔覆你message 呢

好啦
其實我都係咁嘅人

約左平安夜出去睇燈
我話好少女仔會同男仔平安夜出去
跟住佢話唔好咁在意
做乜9

未到拒絕都唔想放棄既男人真係咁傻豬咩

我覺得已經friend zone 左，因為對一個有feel 秒回真係基本

屌，我個case係直頭唔采我，我同佢講：只係想繼續見下了解多啲。

同尼種囡一齊 唯一好處就係大家各有各玩
佢地又唔會上心 純粹有人陪

個女仔比緊signal 你呱，佢搵到個機會拒絕你但又保護到你既尊嚴

但係佢同我講話佢呢排好忙

佢做舞台劇後台嗰啲

咪撚諗咁多啦, 只係想睇燈炸死傻閪

要用個「拖」字黎形容既感情都唔會有好結果

唔想冇朋友做或者唔識點處理，驚決絕 難堪
Sip時間

正啊佢真係拒絕我就好啊
等我廢事亂諗野
On99咁

咁佢可能又真係忙緊呱，但係主動約出街又唔覆message 真係會搞到個人心情忐忑，我明白你感受

咪普通朋友囉

I know that feel,上次就係咁

你老母傻閪

人同人之間相處係咁架啦
唔通下下一男一女行埋一齊就係要講愛情呀?
不論你10歲15歲20歲25歲都唔撚會啦
萬丈高樓都要有地基先啦ON9

我最撚怕就係呢d毒撚
所以我好少識異性fd
郁d又掂下你 唔受溝又唱你
明明不拖不欠
講到同你出街你就付出左好多？？？d毒撚好撚玻璃心

一齊睇套戲就要嫁俾佢咁
仲要唔係愛情片

份人比較慢熱 唔會好短時間鍾意人
好多時都係未了解深入 但又唔反感 咪出下街比個機會大家認識下
慢慢發現真係只能做朋友 咁咪一直做朋友落去
人地又唔係flirt唔係呃唔係拖 咁有咩問題？

我經驗係有好感 但去唔到一齊

識個女仔都有拒絕個男仔（ 婉轉啲）
但個男仔get 唔到
仲周圍同人講自己有機 係未有共識生仔
我覺得個女仔係好人嚟，但下次拒絕人可以直啲啲
利申：個男仔怪胎嚟，想溝一個女仔都會講哂將來，生幾多個仔， 供樓嗰啲嘢 心諗做乜鳩拍下拖

你依個諗法都好垃圾, 無得發展做朋友都唔得?
咁你明知無機,覺得晒時間咪唔好同佢聯絡囉,
點解係要女方/對方主動同你斬纜?
好似係呢啲人先係最自我中心

試過又係咗考完讀中學嗰陣個女仔主動撩你 見到你同其他女仔玩又黑面唔睬你成日上堂又偷望你又試過主msg你 嗰陣我都開始鍾意佢之後考完AL 就主動send msg搵佢初頭都傾得好開心
之後就嚟料啦突然又唔覆msg 覆啲語氣又差 覆親都幾個字就算 我心諗咩事啊之後繼續msg搵佢 煩到我都覺得自己煩 佢態度依然冷淡 跟住十二月近聖誕鼓起勇氣約佢食飯 佢又肯喎 嗰一日佢化個好濃嘅妝 我打後咁多年睇佢fb同其他人影啲相冇一幅係化個咁嘅妝 食飯嗰陣我都好驚因為第一次同自己心愛嘅人食飯 佢啲語氣都係好冷淡好似我唔知做錯咩事咁 飯後我見聖誕節就嚟就msg再約點知爆咗句以後冇拖冇欠 嗰一下我真係心痛到想死 究竟我死因係咩啊又係你主動俾signal人而家又玩人當我玩具啊？你明知我追你就咪撚應承我食飯啦又化到妝化到咁行
之後到而家八年所有同以前中學有關嘅活動都唔出席冇再見佢
我好撚想講你冇興趣就咪俾signal人啦 明知人追你冇興趣就一開始絕啲話當我係同學咁簡單咪算囉又要出嚟食飯
玩人感情會死人㗎

尼d囡FF得太多 以為愛情真係咁美好

你睇埋我下面先 個女仔連個答案都唔比你 你點知仲有冇機 你都識講要明知無機 但如果你知道唔係無機 你feel到個女仔都對你有意思 只係佢覺得你未夠好 未達到佢目標 就一直拖住你 唔想行前亦都唔想冇左你 你唔覺得係自私既表現？

應該係條仔太低質

請解釋

同埋如果真係鐘意對方既話可以一下子轉做朋友？
唔洗比時間自己放低？ 諗下人感受喇 唔係你想點就點 要人地就晒你 你對人無意思緊係做朋友冇問題喇

屌我個ex就係咁 真係dklm

講咁撚大篇咪即係有好感但唔鍾意你囉
你揀人人揀你有咩問題
係咪要下下一刀兩斷
平常心做朋友唔撚得嘅
淨係識話自己付出咗d咩
又未撚一齊就討價還價 抵啦

咪咁窩囊啦
淨係咩付出咗好多依一句都知你幾on9
唔講以為一齊咗
睇唔開咪自己斬纜
追一次衰咗就係度怨條女

佢同你講一齊唔到定點? 我覺得佢應該知我鐘意佢

今時今日
屌埋都可以係朋友

你又啱

岩呀 如果你唔鐘意既話講出黎
你可以揀冇問題 但係揀唔岩要識放返出黎
唔係一直keep住係你架購物車入面

同意樓上。我先唔評論條女有冇做錯，但我覺得自己改變個心態係係最重要，始終感情既野好多時都係你情我願，唔好怨條女，重新出發，呢d先係風度。

我中意既女仔正正係呢類
對住佢真係好氣餒
有時好似有d希望
但係換黎既只係失望
想叫自己死心 唔好ff咁多
佢又好似比d希望你

其實唔俾答案你係咪答咗你唔岩feel,你get唔到? 有feel就應承咗啦,
同埋如果兜口兜面咁推你又驚hurt你,連fd 都無得做, 咁樣都係唔想大家咁老尷啫, 人地已經諗咗你感受你唔知仲要話番人轉頭
好似係你要人地就你先多啲喎

唔係衰唔衰左問題 遇到唔岩好閒
係講緊個處理手法問題

你痴咗邊條線? 佢幾時有keep起你?
係你自己困住你自己, 又唔係真正一齊, 你可以識其他人架喎, 講到自己受害者做乜9?

贈你四隻字形容閣下

一廂情願

話有好感又唔肯100%拒絕即係重有機會
而佢就諗到咁悲觀話人地當佢水泡
講到底只係無自信 就算可以一齊 心態都錯哂
其實女仔會有好多考慮 係鍾意人就唔應該怨而係嘗試了解

咁你有冇打算放手？

係你要面咋巴打

其實簡單食個飯 真係當普通朋友咁交往姐 或者有時女仔岀於保護自己 好多時都扮到自己對人地無feel 其實係想再觀察多對方一陣 到覺得佢真係對自己好or真心中意自己 先會表明自己對對方既感情

完全講緊我

但事實係到你想放手佢又走黎撩返你
如果咁簡單就好

我都唔知
一路提自己 人地只當你朋友 唔好ff咁多
但唔係咁易控制到

實情係條仔太毒
少少舉動都無限放大 瘋狂幻想

死毒撚 一野拖落去 唔放手咪即係✅
唔比拖既咪下個囉 成條女咁婆婆媽媽

#111
比D自信啦
如果真係覺得條女人格有問題咪放低佢囉

係你唔明白成件事係點咋巴打
咁易甩我甩左身九世喇
Anyway比對方更加鐘意對方 出事既時候一定係輸個一方

最慘係男仔女仔都係呢類人，冇人表白又冇人識得斬纜，但兩個人都心裡有數唔係普通朋友咁簡單

成功收左皮嘅揮個手

我都係照字面意思理解件事
一係自己斬 一係繼續追 其實好簡單姐
唔得咪搵過第2個囉 世界咁大 咪咁執著

有時只係當對方係frd 點估到有野
然後佢表白左又唔可以當無事 就唯有斬纜

最近先俾呢d女 fdzone完
但係聽仲同我出街街

冇收開兵既 即係你仲有機 考察期中

同你講嘢就係撩你?
學子華神咁講, 向你解釋就鄙視你,問你拎貼士就打刧你咁呀?

睇開啲啦, 世界上真係有女仔唔諗拍拖啲嘢,你當佢pure到唔識呢啲嘢算啦, 如果你再無心機追落去即係其實你都唔係好愛呢個人, 放手搵過下一個仲好啦, 雖然唔係咁易搵嘅

但佢好強調同我係朋友

屌 一鳩樣
最撚慘係兩個人都係呢類人
明明就心知肚明大家唔係朋友咁簡單
之後熱情就一直慢慢咁減退 去到依家冇埋聯絡

聽到呢樣真係

所以依家死緊考final

有冇試過download野

99.9% 但0KBs/s?

你再下載十世都冇source

點解唔搵過另一個source呢

有d女真係好慢熱 比d耐性 講緊係一年半載 你頂唔順你就走 當你認輸 你咁易認輸佢都無野輸
結論：你鐘意佢 佢大撚晒

但我聽過一個版本，係調返轉
個男仔強調同個女仔係朋友，
又叫個女仔有無介紹其他女仔佢識，
但到最後，個男仔同咗個女仔表白，
重一齊咗，結埋婚添。

又叫個女仔介紹其他女仔佢識
打錯字

我過來人既經驗話我知
冇日久生情呢樣野
就算有都要357年

緊係有啦
multitasking 呢d

N 年前做intern時都遇過，都熟到出街睇戲食飯嗰啲基本，玩到單獨過埋生日，以為今舖脫毒成功，點知就無下文了
後來佢坦白話無意思想拍拖，唔想晒我時間叫我過主
事隔多年佢已經係個中女，我都換晒畫，揼心嘅係當年㷫烚烚無拖落去囉可能咁會受呢。
不過又咁講，出幾次街過個生日就要同你過世咩？timing 唔啱咪唔啱，咩心態都唔關你條撚事

一定係啦
日久生情呢d機會5係屬於我

但我唔明點解個男仔要一直強調大家係朋友！
果陣個女仔好唔開心，但都介紹咗啲人佢識。
不過到最尾，個男仔竟然同個女仔表白。
點解要攪咁多嘢

斬左喇 只係唔想擺係心入面
又唔想同身邊啲人講 搞到好似唱佢咁
未黎上黎呻下釋放下
你講得無錯我的確執著左
如果我唔係鐘意得太深既話我會繼續
未睇下到最後邊個忍唔住想一齊
搵到個更好未拜拜
可惜我做唔到用 我一路都係用生命值硬接

2. 因為怕醜
對住鍾意既人反而會變到冇野講
扮晒冷靜咁
所以表現到好似好cool咁

3-5.原因係想同男方試下發展
但發現都應該冇咩可能
所以都唔會俾signal個男仔
純粹想做朋友

同我普通講下野咁簡單我又點會覺得係撩返我呢
緊係又做埋啲曖昧野我先會咁諗
你唔好咁快下定論喇Ching

唔好咁癡線啦
自己對人有意思就係到妖魔化人地嘅行為
樓主係咪從來冇過純友誼嘅女性朋友呀
個女仔嘅行為同你身邊自己啲男性朋友有咩分別

有邊個唔享受被愛

點解對方可以為左你 而冇去為自己諗啲咩
而你就以保障自己為前題 冇去為對方感受著想

你有付出人哋就一定要回應你？
所有行動都係你自己決定 冇人同你擔保過任何嘢
付出嘅感情 時間 都冇人逼你付出㗎
最撚驚啲人問你點解唔回報佢 勒索咁款

覺得人哋撚你就自己斬纜啦 自己對自己負責唔好賴人

又有人對自己好
Flirt 下有情趣無咁dry，唔過界

你咁講毒撚只會一直單身 直到最後俾人搵去埋單

你唔比答覆人 繼續比希望比人 未即係keep住人囉 人地鐘意你緊係唔會咁易放棄架 你冇咁文塞好冇啊 拎啲邏輯出黎啦清

你揀人人揀你

依加唔係要你回報喎 要你比個答覆人都咁難為你？ 唔岩feel未拒絕 岩feel未一齊
又唔係追你第二日就同你表白 講緊起碼over半年個種 你都仲比唔到個答案人？

YR1 試過
exactly係咁 街都出左幾次 又幾親密下咁
到表白個陣就收我皮 然後WTSAPP長期都係唔同仔搵佢
之後聽聞有幾條仔同佢表白都收皮
佢話想單身 但另一方面又KEEP住同仔傾 話做下朋友
樣幾清純 唔好意思話人臭雞

即係真心當你朋友囉

痴線
同你傾計就話比假希望
咁唔知道你鐘意自己之前 個女仔同你傾計有咩問題？
又唔係當你係兵
你一表白咪即刻斷絕來往囉
定樓主意思係 女仔淨係可以同自己有意思既人傾計？唔可以有男性朋友？

如果你表白之後 拒絕左但仲keep住傾計 先係叫「假希望」喎
女仔想拒絕人表白真係難

笑到仆街

唔係我，只係身邊既朋友遇到呢類問題，而我又唔識點開解佢

Friendzone你咪friendzone你囉 洗擇日咩 正傻鳩 訓撚醒未

咁撚樣講嘢 好撚恐怖

好正常
Fd唔洗多，1-2個就夠
然後而家差1個女朋友
斷絕其他所有不必要嘅來往
多啲時間做自己嘢，不知幾好

其實身為女仔，一個男仔同你成日傾計，傾多兩傾正常都應該分到人地係追你定係純粹friend。如果係自己唔鍾意人地，但又keep 住成日傾，完全冇打算stop個對話，其實算唔算比假希望？利申：純粹想討論下，no offence

1.
2.
3.
4.
4.

做得好 夠果斷

利申: 反應遲鈍 分唔到

咁我又想問下樓主，如果一個女仔啱啱識左個男仔，個男仔不斷同佢傾計，而個女仔一開始係對個男仔無feel，咁係唔係連一開始嘅傾計都唔應該進行？覆都唔應該覆？

識唔少情侶係，個男仔喺whatsapp主動同個女仔傾計，個女仔一開始無feel，但後尾了解左之後慢慢鐘意個男仔。

樓主覺得一開始既感覺係已經決定可唔可以繼續傾落去(?) 唔俾人哋了解下你？
點解表白失敗之後要怪個女仔一開始願意同自己傾計

仲有最重要嘅係 你以為人地feel到姐 我自己就覺得冇咁容易分到
當然唔排除真係有人分到但又hold住你啦 凡事無絕對嘅

直接拒絕又驚尷尬 同埋有時真係覺得做唔到男女朋友都可以普通傾下計咁
其實可能人地字裡行間有表示過只係想做朋友
不過自己一心想同人拍拖就自動ignore姐
唔洗追唔到就覺得人地收兵或者討厭人嘅～

當你好朋友/水泡
等緊金龜/超級靚仔溝佢

首先唔係真係個個分到 就算真係分到知你追我 我都無義務同你講清楚
依家好得閒? 仲要驚俾假希望你關心你感受? 你邊位呀...你係nobody一個追求者咋 你一廂情願中意我咋
除非想真心同你做fd咪會劃清界線 如果唔係咪由你自己收皮囉

你又講得幾有point, 但前提係個女仔要將條界線拿捏得好好，如果唔係好pure 既女仔都會比人話係收兵。

對話中表示過只係想做朋友
單獨約會唔會應約 避免做啲野令對方有誤會
我對住啲我冇興趣既對象都會咁
傾下閒計做朋友冇問題
但唔會亂咁flirt人

普通朋友囉 唔通下下覺得啲仔埋身就係想溝自己之後拒人於千里咩

單獨約會挨身挨勢多身體接觸果d先仆街
悶悶地想搵人陪 見你好玩就拖住你
但又唔想一齊 因為等緊更好既選擇
你同佢玩緊 自己搵其他囡囡佢又會比說話你聽
但明明又唔係同佢一齊
d女人真係好撚古惑

笑撚到我 仲要跟埋佢4.之後再4.

最好你就當我女朋友咁關心我 體貼我
我就未諗住同你一齊既 唔好迫我做決定呀
喂咁似我既屌你 同是天涯淪落人

但你唔會兜口兜面同人咁講下話
人地話同你做朋友已經係客套說話
正常人咪客套回應返: 唔緊要咁我地做朋友啦
係毒撚先咁無恥嬲人唔受溝

我係咁。。。

照同佢玩 但唔會比佢拖實唔理其他人
千期要分得好清楚
不過處理得唔好會比人話狗公

如果咁叫狗公 咁佢都係收緊兵啫

其實咁樣仲好, 有個女仔陪你又冇拍拖壓力, 特別係分完手未好返呢D時光真係開心

覺得佢自私拖住你咪斬纜囉，又唔係佢逼你等佢
真係鍾意個女仔會願意等佢
感情既野急唔黎，有人會比較慢熱
睇黎你純粹想搵人拍拖多啲

當你普通朋友囉 呢個世界唔係男就女架啦

1.淨係想做普通朋友
2.鍾意俾你鍾意既感覺

其實只係普通朋友 覺得相處得舒服 屌係啲仔on撚9成日亂諗以為人地都有意思

岩啊岩啊

有啲直情當你狗咁撚 隔一陣見到都扮唔識你添啦

留名學嘢

到底想啲女人點 on9

第二項真係好多時候都係你情我願

No la 等連埋追over3年

咩係徦？

對你無feel 剩係想做朋友囉屌

其實佢個男嘅都冇表白
怕就怕自己ff太多
點知人地原來唔係鍾意自己
到時會錯意咪柒
咁佢keep住搵你
唔覆佢又問點解唔覆
所以最多咪hea覆

睇埋互動/對話有冇flirt啦，如果冇就正常普通朋友。

早幾日忍唔住斬左 仲打左好大遍野安慰埋佢
解釋其實大家唔夾 你要既野我滿足唔到你
我要既野你比唔到我 以後都係做返普通朋友
最後祝佢幸福 完
其實已經唔奢求一齊 只係唔想再繼續
想有個了斷 我好攰喇
可惜到最後都係冇答案 連張好人卡都唔派比我
搞到我諗黎諗去都諗唔通 上黎呻下宣洩下

我係呢種人 其實係想做朋友 但啲人永遠都要諗咁多好煩

其實係因為有啲男都係咁 互相影響

有時真係太悶想搵人陪姐 但又唔想有機會比人唱收兵/臭雞，所以唔會洗人錢

亂搭膊頭果啲 我真係屌你老尾 識趣就唔好再搞咁多野 如果唔係朋友都冇得你做

當你係朋友 單獨出黎食下飯 陪你吹下水又未出奇 但個女仔陪得你多 啲毒撚a0自然會中意咗人 咁女仔覺得冇可能 只係當朋友咪唔講野 即刻斬攬 廢事有誤會 hurt到人都有錯咩 到時條女明知都繼續陪你癲既時候 又屌人收兵

毒撚切忌有自信
當你朋友又話人係雞

睇完comment先知原來連登仲有咁多正常人

利申：以前都係痴線毒拎，經歷左一d野之後明白多左兩性心理，變返正常毒拎

朋友，真心

咁又未去到貶低人係雞咁極端，理性討論下姐

咪撚戇鳩啦
條女真係對個男仔有野
個男唔出手個女都比位佢入

我而家都係咁既case 啊
個男既係咁叫我介紹女仔fd俾佢識
咁我咪介紹咗 叫佢去搵人
但佢又冇搵
又日日搵我傾計
究竟係想點

一樣 想知佢地諗乜

純粹係男仔個樣出事姐

我覺得有幾種：

1 女feel到啲野但唔肯定 (男女都正常人)
驚表錯情 keep住傾計睇下大家夾唔夾。呢種可以有好多變數 拖太耐淡左 例如如果是旦一方中間有段時間忙到傻 就分分鍾令對方無限ff左好多野
呢個情況仲要考慮埋會唔會同時有其他人approach緊個女仔 你唔夠好未輸

仲有機會個女仔係真怕醜 唔識要點做 你又唔岩timing表白左 人地咪驚囉

2 女feel到 (男女都係player)
但個男9公 漁翁撒網緊 大家互相玩下flirt下 唔再評論

3 女feel到 (女player）
其實知自己一定唔會鍾意個男 但個男願意繼續做人隻兵 好似上面其他巴打咁講 你自己可以揀 無人迫你要繼續困係一架購物車上面 一隻手掌拍唔響

4 女feel唔到
人地都feel唔到 無野好講

Btw最好清楚下你approach緊既女仔係咩人先 未拍過/拍得一兩次大機係第一種 拍過好多次有機係2,3
Ps 唔好表白 直接拖手好啲

比人話收兵 同 真係收兵 係兩回事
根本拿捏得幾好 都會俾人話 (無論係d 女人妒忌/ 男人表白失敗後酸)

所以話咪話
Who cares

搞到有個男仔鐘意自己 個女仔都要諗過度過應該點樣做先避開收兵嫌疑
其實心知肚明自己無收咪得
大佬而家係你追人呀
人地顧你感受係人情 唔擺心機處理係道理
你失敗可以求安慰
但係唔係將責任賴落個女仔度
個人認為啦

Same 以前係互秒回 依家語氣勁hea 屌搞到唔想再同佢傾

唔洗諗咁多，其實就是對你無興趣/唔想再進一步的心態

人地當你係普通朋友囉
人地都冇比咩假希望你
你自己諗多左

前排同個中女上司吹水

佢話女人溝仔就好似用魚網咁

一下捉好多條 再選擇幾條黎食

而男人追女就好多時追死一個

但男人同時就會被認為花心

女人就可以叫正常

不過條友最後都係年近30

同左個識左半年既閃婚

可見呢類型女人係幾可恥

如果巴打遇到呢類型既女仔

最好放棄啦 無謂哂時間金錢

呢種女人 無論你點追 最後有99%都係沒你份

因為個男仔本身追緊第二個 但衰左
一時間冇對象 唯有搵左個女仔做水泡先

好同意樓上。時下d女仔如果真係鍾意你，有時候仲主動過班毒撚追女仔，通常會揾機會約你睇戲行街。如果你係一個識煮野食既男仔，佢會用幫你試食為理由，叫你整蛋糕比佢。如果你識打波，佢會叫你陪佢打或教佢打。如果你仲識其他任何專長，例如樂器或者其他國家語言，佢地會讚到你天上有，地下無。總之：無限比機會你

駁唔到，女仔一般都會睇內涵，不過前提係男仔個樣唔差。

會唔會中途真係日久生情？

你想太多了

同意
我之前追過條女，拒絕佐我後，話做朋友
俾我知道同時同好多男仔互flirt
之後佢係ig 話自己單身想拍拖
其實依家有d 女，特別靚少少既會好似依家招警察噤，長期招募，有一班男既應徵俾佢揀，好得既做男朋友。如果未揀好既，唔鐘意又幾好既，做住朋友先，即waiting list。如果完全唔得，就無contact，即收reject letter。

果陣個女仔問個男仔：「你想我介紹咩類型女仔你識？」 個男仔講嘅類型同個女仔完全相反！
你地有無問過佢，想你介紹咩類型嘅人佢識？同你地係咪同一類型？

個女仔介紹咗個人佢識，佢地有見面，
但介紹俾佢識果個新女仔，對佢無咩意思，
所以無下文。
日久生情，你覺得要對幾耐先叫日久生情？
但由介紹，到佢地一齊，中間隔嘅時間唔太耐！

可能係個女仔某d位trigger 到個男仔？定係根本成件事都係一個有預謀既局？

識朋友咪咁囉，純友誼唔得？單獨出街有乜問題
你咪ff咁多啦

咁我又無ge 只係無互動好難傾落去

講得岩呀巴打
依啲女人將愛情睇得太現實
對愛情既價值觀問題
講真醒目少少既男人都唔會揀依種女人做老婆
有乜易過幾度年事業失敗就嫌棄你
可以共富貴 不能共患難
理性角度黎講依種女仔只可短炒 不能長揸

比個期限自己 例如半年
半年佢都冇答覆 就自己繼纜
唔好比佢無了期去拖你
愛情係雙向 唔應該一直單方面去無條件付出
佢真係對你有feel既話佢都應該要放手去嘗試
而唔係不繼去索求對方 而自己就將自己包到實一實

我自己就係呢種人
之前冇男朋友係咁
就算宜家拍緊拖，我都會約異性朋友單獨食飯，面對一D啱嘴型、好想同佢熟嘅朋友都會好主動咁keep住撩人講野
講真其實全部都係fd咁相處
只能話你個fd諗得有D多，get錯左唔存在嘅signal

半年都嫌耐

到時係驚你唔捨得繼纜啫 因為你未知個答案你好難肯去死心 始終自己付出左咁耐既時間同心機 你唔係聖人 點都渴望有得收成
過來人贈你兩句 對佢唔好咁上心 唔好付出得太多
既然對方都保護自己 你都要為自己留返兩手

I know that feel bro
最緊要你平衡到自己心理就得
如果係高手向我覺得你應該撩下其他女仔
同佢玩下心理戰 你先會著緊你
你太馴服於佢佢就唔覺得馨香 冇挑戰
正常女人都係犯賤 只要令佢有付出多過回報既感覺
即係負心既感覺 佢就肯為你死心塌地 死纏你唔放
直到佢得到佢自己認為應有既回報為止
雖然我好唔讚成以上既手法 但你唔學識咁做你只會一直係感情路上既失敗者
除非你好好彩遇到個’好女仔’

我想知係咪自己毒撚心態
如果一個女仔日日搵我講佢今日發生嘅野 點樣開心唔開心 我就會覺得佢對我有意思
因為喺我角度嚟睇 我係唔會日日搵一個朋友傾計 好好嘅朋友都唔會 所以我唔係好明冇意思又日日搵人傾係咩心態
同埋我覺得朋友都淨係限講下八卦野搞笑野 可能真係幾大件事先做下樹薩 所以我一路都覺得日日傾真係好難有同埋好難係純友誼 因為真係好易依賴好易出事
其實係咪得我咁諗

我識一個女性朋友就係呢類人，佢心地唔壞，但就係好冇安全感

好岩 但如果追佢個個男仔都係缺乏安全感 就GG 注定有緣無份 而毒撚多數都對感情缺乏安全感 冇自信

可能個女仔好珍惜個朋友 唔想無咗佢 但又唔想俾假希望 所以唔會叫個男仔做任何野 但單獨出街真係好小事 唔明點解依加啲人覺得單獨出街就有野

你以朋友角度去諗未小事
我都周不時同女仔fd單獨出街食飯
因為我知道大家都當大家係朋友 冇乜野 成件事好平常
但你以追求者角度去諗未覺得有機
對方肯應約同自己去約會
諗野要多角度出發

孺子可教也

屌你咩
DI你個Y喇咁多野講

所以都係果句，自身條件唔太好就真係唔好ff太多。人地唔一定唔鍾意毒J。但作為男人如冇自信再加上思想過份自我中心，就真係唔使旨意會有女仔鍾意

隨咗第一點之外中哂

皮已收

我就係衰亂諗野 前題係佢唔鐘意解釋 要你信任佢
而你又發現到佢有啲行為令你好難去信任佢
搞到好冇安全感 少少事就亂諗野
唯一解決方法就係唔好咁上心 既然未一齊
你唔需要對佢負責 但就咁睇已經睇得出你係鐘意多啲個一方 你比佢食住 Good luck la Ching

講得好
有時樣真係其次
心態都好重要
起碼要有啲風度
唔好無啦啦周圍唱人

佢爭係想有人關心佢成日陪佢
但係又唔想有男女朋友嘅責任同包袱

但係我自身條件唔係咁差先激氣ma ching 搞到自己cheap晒 過街老鼠咁

有啲女仔會懶欲擒故縱 特登遲小小先覆喎
話唔好表現得好猴禽

咁你係咪覺得果種人有少少自私？

首先，唔好對號入座先，我冇話你條件差。
咁感情呢d野真係冇得勉強，唔係話條件好就可以食盡全天下既女。如果你有自信，就算你既心儀對象唔鍾意你，都唔代表你係條件差。佢唔識欣賞姐，但仲有人會明白你。

Sorry for 1999

無話自私唔自私嘅
一個願打一個願捱
除非其中一個忍唔住要攤開黎講架姐

你可以咁諗 個男仔對於個女仔黎講未fit到係好想同對方拍拖
其實都反映咗個女仔都唔desperate去拍拖/佢未係真係咁鍾意個男仔
可能純粹係有d好感/ 啱傾/大家成日得閒可以陪下對方做下飯腳wtsapp吹下水
個女仔可能無心收兵 但係佢純粹唔想拍拖住但係好enjoy 2個人無樣咁責任去相處

岩呀 太過自我中心就係任性
有時你覺得咁既做法冇乜野 係因為角度同立場唔同
唔代表係人地既立場同角度都係咁睇
大架啦 做野要為埋人設想 唔係再咁任性乜野都以自己既角度出發

我同你玩下啫巴打 總之心態決定境界
經一事長一智 你都加油喇

[

一到手就覺得對方失去咗吸引力 正常

頂同你一樣 完全相反

唯有自己唔好睇得咁重 咁認真囉
未到鐘意你 但又覺得你唔差 相處幾開心咁

利申 男方角色 覺得自己犯賤
又未到好鐘意佢 但係享受同佢相處 又唔會同佢表白果啲
成日單獨出街

依個真
始終都有一面會鍾意多啲
希望成功啦...

但咁樣會慢慢種下情根，最後深得難以自拔，咪一樣辛苦你自己，仲可能hurt 到個女仔，然後又有機會比班八婆八公唱係花心漢。

根本呢啲未一樣係 雞
享受比人鐘意嘅感覺
一樣利用人 傷害人
垃圾

我依家就係被人拒絕 十句說話幾個電話就可以係騷擾

一星期內又朋友變成變態佬咁

佢唔鍾意你就係地底泥

不過依家都好想同佢再機會 要睇佢點諗喇

千奇唔可以表態攤牌

其實都要睇下個女仔係咩人嘅...

無錯
所以最好就係盡快抽身 迫自己唔好依賴對方
長痛不如短痛呀
曖昧好易令人沉迷架

溝到心灰意冷
你溝埋我果份
我以後唔會再主動溝女

冇互動係指咩 冇出街？

姐係平時都會sd下相 sd下facebook share個D
咁先有話題可以繼續 個有時覆覆下無覆 斷左好難繼續又要搵話題
變相好開單分諗話題

雖然知道咁樣好無禮貌見到都唔say hi⋯
但係條毒撚真係好煩仲成日扮叻講d嘢又柒

冇feel的話，傾計都唔可以？
係咪要學手語？

毒撚好撚可怕啊

搵人攝時間囉仲問

個男仔有講到其中一個想一齊嘅原因，就係因為個女仔有d學歷，第時可以教到小朋友。

如果完全無flirty 對話，你係咪都覺得做唔到單純朋友？ 有時大家無共同朋友，變咗只可以單獨見面，但食飯絕對係AA，而傾計都係雙向，唔會利用一邊嘅好，因為自己都會真心對待呢個朋友。
如果咁做，會唔會都令你有錯覺？

我覺得係好睇傾得多唔多同埋講啲咩 幾日搵一次講下on9野 得閒食下飯呢啲冇咩野啦
但係日日講好多關於生活嘅野 咩今日去咗邊啊食咗咩 就好易出事 男同女都好我都唔覺得咁樣有純友誼 好得閒咩 真係有人會哂咁多時間喺個冇興趣嘅人到咩
呢個就係我糾結緊嘅野 唔知答唔答到你

男同女應該有純友誼，一開始認識大家既時候，彼此既對話一定係9up 同埋一句起兩句止，一定唔會last 到好耐。當大家係同一個埸合（eg. 職場，學校.......）相處左一排之後，慢慢建立到信任同默契，之後大家就會發展到真正既純友誼。如果一開始就好close, 成日傾計傾到雞啄唔斷，咁可能其中一方唔多唔少都有d意思。

利申：9up

因為我同某啲同性朋友，都會日日傾啲生活上嘅嘢，但唔係一日內瘋狂咁傾，但會每日都講少少咁。因為你上面嘅回覆，我就喺度諗，單純想同異性做朋友，就算無曖味話題，係咪都避免每日傾？

咪普通朋友囉 屌你而家做下fd都要咁多顧忌
郁d話人娘娘 on99
一陣人地知你鍾意佢 疏遠你喇 又話人吊高黎賣
港女前港女後
你鍾意人係你嘅事 關人撚事咩 煩撚住哂

我都唔知啊啊啊啊 唔知係咪男女唔同 我試過問啲同性朋友做咩hea覆我類似嘅野 佢答因為我唔係女
我覺得喺男仔嘅角度 根本就唔需要一個異性朋友 個個都係想要女朋友啫 自己有班fd駛咩哂心機多個朋友喎 可能我當咗啲女仔都咁諗先會有錯覺
又唔係話唔可以日日傾 但係起碼有返啲重點 唔係咩瑣碎事咩心事都講一餐 今日又點點 如果你日日傾嘅都係連登po猶自可 日日傾心事生活瑣事真係好易出事 駛唔駛八達通負錢都話我聽啊
我反而想知你話每日講啲生活嘅野係會講咩 啫係無啦啦同個fd講我今日食咗咩咁樣?

其實單獨出去真係無乜問題單 純綷雙方暸解下認識下 反而遇過啲男仔係一出黎就係咁同你有skinship 大佬 識咗無耐 暸解下先得唔得 駛唔駛急到咁 好似出黎同你食飯睇戲就等於應承做你女朋友咁 唔好咁痴線得唔得

Agger

想知你用咩方法收人皮？

我係啲啱傾就會傾好多既人，但啱傾真係唔係等於鍾意
如果好啱傾真係會日日搵，主動搵
我以為因爲男人老狗之間唔會傾計，所以先需要一個異性朋友去傾計？原本男仔真係陌生人or女朋友

d毒撚真係cls

Keep你老母咩，自己有腳唔識走架

可能得你自己係咗諗

真心真想你做朋友咋咁都唔得

岩定唔岩你唔撚識表達？ 你乜都唔表示人地撚知你想點 我有腳緊撚係識走架 問題係你想點撚樣呀 人地問你好定唔好 你比唔到個答案仲要懶9人地 服撚左你啲港女

唔通好自戀咗當全世界鐘意自己咩，唔通你「所謂」feel到人鐘意你就即刻話唔好鐘意我咁呀
會唔會太自戀呀
岩傾咪講多2句囉
咁大個人有番d社交禮儀好冇，唔當面講都係唔想對方難堪姐

依加我講緊追你第二日就同你表白咩
成年時間都仲係唔淡唔吊
我有講過不如算喇 做返普通朋友喇我地
你又唔肯又唔開心又話我亂發脾氣
係 你可以屌我衰心軟 但你都可唔可以有主見少少
唔好想人地一直圍住你轉
我係你咩身份呀

3
男女之間唔可以做朋友？

人地係受你溝應𠄘咗啦 啦
你自己衰心軟關人撚事咩，男人老狗咁冇主見
你都係唔接受佢唔做你條女哩個事實姐

你識唔識睇中文字 都話我有同佢表示過不如做返普通朋友 我唔接受佢唔做我女朋友我點會提出
我真係唔介意放底 如果你確定對我冇feel
我都唔會懶死唔走 愛情係雙向 唔係單方面擁有

你唔受溝既話 我幫你講埋出口做返普通朋友
你應該狗衝話好喇 咁你係我面前唔開心做乜柒 你喊乜9 鬧9我亂發脾氣做乜撚

但係條仔有無表白

冇撚有錯
普通朋友咪係咁囉？唔係所有野都建基於「有冇得拍拖」呢個基礎上面囉
樓主呢啲死毒撚真係好恐怖

妳同你，講緊兩個人？

sor 後邊冇轉番個妳 同一個人

佢自己on99發脾氣你又陪佢癲怪得邊個 個
你自己鐘個頭埋去架炸

我代表唔到所有男仔 對住啲完全冇興趣嘅異性 可能除咗一開始善意覆幾句 都好難維持到一個禮拜 仲要係幾個鐘覆一次 得閒打鋪機唔好咩 你啲野我又唔係好想知 所以我覺得同得你雞啄唔斷點都有啲好感掛
同埋有時女仔講嘅野真係幾難覆 隔半日又為咗啲小事唔開心 想我點覆啫 自私啲講句識個朋友都係求開心啫 但係你又搞到我唔開心埋 你話大件事我老虎蟹都幫你 小小事又呻一餐 純友誼駛唔駛做到咁啊 所以之前就中咗伏

個女仔係真係想認識下依個男仔
睇下有無發展可能
但係好多時依D女仔需要長時間攻略
但係男仔通常都好猴急就告白
女仔覺得未認識夠太快
怕會後悔
就會拒絕

不過最主要嘅原因就係唔夠鍾意你...

條線真係好難定 因為你講啲野我都會同朋友傾 但係可能係好自然由原本傾緊嘅野 再講自己啲野 如果你一開波就share自己野 咩今日食咗咩 去咗邊 冇咩重點咁 我都係覺得怪怪地

好奇問下啫 絲打
因為我真係好少會對朋友做到咁 就算之前有啲幾啱傾嘅女仔朋友都冇做到日日影食咩 都係有啲野share 之後一傾傾成晚 但係都冇日日傾
其實女仔係咪會同啲冇興趣嘅男仔雞啄唔斷

臭x

岩 而我就好on9咁chur住人唔放
結果我諗已經搞到佢驚左我 嚇親佢

個個女仔都唔同嘅 有啲好快就撻著 有啲大家有feel但就係撻唔著

我想追嗰個女仔又係咁上下
一跟慢慢熟緊. 但衰自己心急. 俾佢feel到我想追佢.嚇親個女仔. 而家有d避開我. 皮已收

例如對方會問你覺得我係點ge人
你平時鍾意做D咩 你幾點訓
甚至會夜晚打比你

分清楚個假希望係自己FF出黎定係個女仔俾你
娘娘係多 但係未必個個都係
如果個女仔真係play你 係佢賤
尼種女仔遲早俾人睇穿然後瀨野
因為食檸檬而是非不分咁唱人都一樣賤
一句臭雞公厠真係可以毀人一生

但係你地隔左幾耐先有翻contact，唔會覺得尷尬咩？

係之前同個女仔雞啄唔斷咗一個月多啲 係真係乜鬼垃圾都話俾我聽

之後好似係嫌我講啲瞹味野 但係其實一日都唔知有冇一句 有時借啲意flirt下 就收咗皮

真係唔知原來女仔對冇意思嘅人都可以講咁多野啫

啱嘅 但係我都係唔明搵個冇意思嘅人日日傾有咩意思 想問下絲打最長試過同朋友連續傾幾耐

Me
其實只係未遇到合適 抱寧缺勿濫既心態
又唔想破壞朋友關係（覺得已讀不回好無禮貌） 但會保持距離